大家平時會點處理找返嚟嘅毫子？

我呢
平時就鍾意用膠紙痴住啲毫子
然後整個飛機杯
雖然攞嚟用嗰陣唔太舒服
但係隨着每次我射咗係入面嘅嘢越多
下次再撚個毫子飛機杯嗰陣
之前我嘅精液就會成為咗軟膠
其實同自己嘅精液交配真係好撚爽

2/10

條撚成陣銅味

原本諗住入黎認真回 點知樓主講on9嘢

鳩屎+銅臭